人地遠攻，你近攻，已經輸左一半

再諗諗啦

推

人地係熱兵器
你係連冷兵器都唔算上既野